{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehmed k√§pad."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma magan palju."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"woof woof\" ja armastan m√§ngida fetch. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."},{"text":"Mul on neli jalga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Mulle meeldib ujuda."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"V√µin olla mustvalge."},{"text":"Annan midagi juua."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Oin ja rullin mudas ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"S√∂√∂n usse."},{"text":"Elan pesas."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen roheline ja meeldib h√ºpata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin ujuda."},{"text":"Mulle meeldib lutikaid s√º√ºa."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldivad p√§ikselised, niisked kohad."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga palav."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Sa n√§ed mind k√µrgel."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen valge ja √ºmmargune ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel olen t√§is ja √ºmmargune."},{"text":"Loomad uluvad minu peale."},{"text":"Vahel ei n√§e sa mind √ºldse!"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Vilgutan √∂√∂taevas, kaugel, kaugel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Mind on palju ja palju."},{"text":"Vahel v√µib mind isegi p√§eval n√§ha!"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen suur pall, mille peal sa elad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju puid ja taimi."},{"text":"Mul on ka palju vett!"},{"text":"Inimesed ehitavad mulle maju."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen punane ja kaugel. Inimesed tahavad mulle √ºhel p√§eval k√ºlla tulla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Olen saanud nime Rooma s√µjajumala j√§rgi."},{"text":"‚ñ´ Inimesed saadavad roboteid minu peale s√µitma."},{"text":"Mul on punakas v√§limus."}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ja mul on r√µngad √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on valmistatud j√§√§st ja kivist."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Olen nime saanud Rooma p√µllumajanduse ja saagijumala j√§rgi."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"P√§ike, Maa ja Kuu on k√µik osa minust. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on planeedid, mis k√§ivad √ºmber P√§ikese."},{"text":"‚ñ´ Olen tehtud planeetidest, mis tiirlevad t√§he √ºmber."},{"text":"See on grupp, kus meie planeet on."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":true},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen staaride grupp, kes teeb pilti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned meist on saanud nime loomade j√§rgi!"},{"text":"Minu n√§gemiseks v√µid √ºhendada t√§pid."},{"text":"Olen t√§htede grupp"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen suur t√§htede, gaasi ja tolmu grupp. Meie p√§ikeses√ºsteem on minu sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi k√µlab nagu kommibaar!"},{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"Mind on universumis palju, palju."}],"options":[{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Linnutee Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Asteroidv√∂√∂","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik p√µleva gaasi pall, palju suurem ja kuumem kui meie Maa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Meie p√§ike on minu t√º√ºp."},{"text":"‚ñ´ Ma teen ise valguse."},{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}}]}